%------------------------------------------------------------------------------
% processing: make, make pdf, make clean
%==============================================================================
\documentclass[]{fitthesis}
%---rm---------------
\renewcommand{\rmdefault}{lmr}
%---sf---------------
\renewcommand{\sfdefault}{qhv}
%---tt------------
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}
\csdoublequotesoff
\usepackage{url}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[acronym]{glossaries}
\makeglossaries
\ifWis
  \ifx\pdfoutput\undefined
\else
  \usepackage{color}
  \usepackage[unicode,
              colorlinks,
              hyperindex,
              plainpages=false,
              pdftex]{hyperref}
  \definecolor{hrcolor-ref}{RGB}{223,52,30}
  \definecolor{hrcolor-cite}{HTML}{2F8F00}
  \definecolor{hrcolor-urls}{HTML}{092EAB}
  \hypersetup{linkcolor=hrcolor-ref,
	            citecolor=hrcolor-cite,
	            filecolor=magenta,
	            urlcolor=hrcolor-urls}
  \def\pdfBorderAttrs{/Border [0 0 0] }
  \pdfcompresslevel=9
\fi
\else % for the print clickable links will be black
\ifx\pdfoutput\undefined % we are not using pdflatex
\else
    \usepackage{color}
    \usepackage[unicode,
                colorlinks,
                hyperindex,
                plainpages=false,
                pdftex,
                urlcolor=black,
                linkcolor=black,
                citecolor=black]{hyperref}
    \definecolor{links}{rgb}{0,0,0}
    \definecolor{anchors}{rgb}{0,0,0}
    \def\AnchorColor{anchors}
    \def\LinkColor{links}
    \def\pdfBorderAttrs{/Border [0 0 0] } % without margins around links
    \pdfcompresslevel=9
  \fi
\fi

% This solves the problems with links which leads after the picture
\usepackage[all]{hypcap}

% Informace o práci/projektu / Information about the thesis
%---------------------------------------------------------------------------
\projectinfo{
  %Prace / Thesis
  project={DT},
  year={2020},
  date=\today,
  faculty={FSI},
  department.cs={Energetický ústav},
  department.en={Energy institute},
  title.cs={Optimalizace numerické efektivnosti simulací komponent CZT},
  title.en={Thesis title},
  title.length={13.5cm},
  %sectitle.length={12.5cm},
  %Autor / Author
  author.name={Libor},
  author.surname={Kudela},
  author.title.p={Ing.},
  % Školitel / supervisor
  supervisor.name={Jiří},
  supervisor.surname={Pospíšil},   
  supervisor.title.p={doc. Ing.},
  supervisor.title.a={Ph.D.},
  % Klíčová slova / keywords
  keywords.cs={Teplárenství, matematické modelování, počítačové učení},
  keywords.en={District heating, mathematical modelling, machine learning},
  % Abstrakt / Abstract
  abstract.cs={Smyslem tohoto textu je nastínění problematiky modelování
  teplárenských rozvodů a dalších komponent CZT s využitím počítačového učení.
  Úvodní kapitoly jsou věnovány teoretickému základu tepelné dynamiky
  teplárenského potrubí se zaměřením na relevantní využitelné vztahy pro danou
  problematiku, rozboru problematiky softwarové implementace, počítačovému
  učení a sním souvisejícím metodám optimalizace. Následně jsou formulovány
  vědecké otázky a hypotézy, na které navazují konkrétní návrhy numerických
  metod a způsoby řešení. Jako poslední jsou uvedeny již dosažené výsledky
  jejich vývoje. },
  abstract.en={The purpose of this text is to outline the issue of district
  heating pipes and other components of DHN using machine learning. The
  introductory chapters are devoted to basic theory of heat dynamics of
  district heating pipes that focuses on the relevant and useful equations for
  the given problem, analysis of the problematics that corresponds with software
  implementations, machine learning and methods of optimisation that are
  involved in it. Scientific questions and hypotheses are formulated for which
  there are concrete proposals of numerical approaches and methods. Finally, the
  current state of the progress in their implementation and testing is given.},
  % Prohlášení
  declaration={
  Prohlašuji, že jsem toto pojednání vypracoval samostatně pod vedením
  pana doc. Ing. Jířího Pospíšila, PhD. Uvedl jsem všechny literární prameny,
  publikace a další zdroje, ze kterých jsem čerpal.
  },
  % Poděkování
  acknowledgment={
    Děkuji doc. Ing. Jiřímu Pospíšilovi, Ph.D. za poskytnuté rady při
    zpracování tohoto pojednání.
  },
  %extendedabstract={.},
}

\clubpenalty=10000
\widowpenalty=10000

% checklist
\newlist{checklist}{itemize}{1}
\setlist[checklist]{label=$\square$}
\begin{document}
  % Typesetting of the title pages
  \maketitle
  % Contents
  \setlength{\parskip}{0pt}
  {\hypersetup{hidelinks}\tableofcontents}
  
  % List of figures 
  \renewcommand\listfigurename{Seznam obrázků}
  % {\hypersetup{hidelinks}\listoffigures}
  
  % List of tables 
  \renewcommand\listtablename{Seznam tabulek}
  % {\hypersetup{hidelinks}\listoftables}

  \ifODSAZ
    \setlength{\parskip}{0.5\bigskipamount}
  \else
    \setlength{\parskip}{0pt}
  \fi

  % Skip the page in the two-sided mode
  \iftwoside
    \cleardoublepage
  \fi

  % Thesis text
  \input{thesis-chapters}
  
  % Bibliography
  \makeatletter
  \def\@openbib@code{\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatura}}
  \makeatother
  \bibliographystyle{bib-styles/czplain}
  \begin{flushleft}
    \bibliography{thesis-bibliography}
  \end{flushleft}

  % Skip the page in the two-sided mode
  \iftwoside
    \cleardoublepage
  \fi

  % Appendices
  \appendix
  \renewcommand{\appendixpagename}{Přílohy}
  \renewcommand{\appendixtocname}{Přílohy}
  \renewcommand{\appendixname}{Příloha}
  %\appendixpage

  % Skip the page in the two-sided mode
  %\iftwoside
  %  \cleardoublepage
  %\fi
  
  %\section*{Seznam příloh}
  %\addcontentsline{toc}{section}{Seznam příloh}
  \startcontents[chapters]
  \setlength{\parskip}{0pt} 
  % seznam příloh / list of appendices
  % \printcontents[chapters]{l}{0}{\setcounter{tocdepth}{2}}
  
  \ifODSAZ
    \setlength{\parskip}{0.5\bigskipamount}
  \else
    \setlength{\parskip}{0pt}
  \fi
  
  % Skip the page in the two-sided mode
  \iftwoside
    \cleardoublepage
  \fi
  \renewcommand{\glossarypreamble}{\glsfindwidesttoplevelname[\currentglossary]}
  \printglossary[nogroupskip=true,
                 style=alttree,
                 type=\acronymtype,
                 title={Seznam zkratek},
                 nonumberlist]
  \input{thesis-academic-curriculum-vitae}  
\end{document}
