\chapter*{Vědecký životopis}
\begin{description}[labelwidth=7em, leftmargin=\dimexpr\labelwidth+\labelsep\relax]
  \item[Jméno, titul:] Libor Kudela, Ing.

  \item[Adresa:] Fakulta strojního inženýrství,\\
                 Technická 2896/2,\\
                 Brno, 61669,\\
                 Česká republika

  \item[Email:] Libor.Kudela@vutbr.cz
\end{description}

\subsection*{Vzdělání a kvalifikace}
\begin{description}[style=unboxed, leftmargin=0cm]
  \item[7/2017 – nyní] Doktorský studijní program – Vysoké učení technické v
  Brně, Fakulta strojního inženýrství, Energetické inženýrství

  \item[9/2015 – 6/2017] Magisterský studijní program – Vysoké učení technické
  v Brně, Fakulta strojního inženýrství, Energetické inženýrství

  \item[9/2012 – 6/2015] Bakalářský studijní program – Vysoké učení technické v
  Brně, Fakulta strojního inženýrství, Energetické inženýrství
\end{description}

\subsection*{Pracovní zkušenosti}
\begin{description}[style=unboxed, leftmargin=0cm]
  \item[9/2018 – nyní] Řešitel projektu OP VVV DMS COMSI - Výpočtové simulace
  pro efektivní nízkoemisní energetiku, Vysoké učení technické v Brně, Fakulta
  strojního inženýrství

  \item[6/2018 – 12/2019] Spoluřešitel projektu TEG - Termoelektrický generátor
  přenosný zdroj elektrické energie, Vysoké učení technické v Brně, Fakulta
  strojního inženýrství
\end{description}

\subsection*{Vědecké publikace}
\begin{itemize}[label={}, leftmargin=*]
  \item Chýlek, R., Kudela, L., Pospíšil, J., Šnajdárek, L. (2019). Fine
  particle emission during fused deposition modelling and thermogravimetric
  analysis for various filaments. Journal of Cleaner Production, 237.
  https://doi.org/10.1016/j.jclepro.2019.117790;
  \newline\mbox{(IF = 7,10; citace 2)}

  \item Kudela, L., Chylek, R., Pospisil, J. (2019). Performant and Simple
  Numerical Modeling of District Heating Pipes with Heat Accumulation. Energies,
  12(4), 633. https://doi.org/
  10.3390/en12040633; \mbox{(IF = 2,86; citace 4)}

  \item POSPÍŠIL, J.; ŠPILÁČEK, M.; KUDELA, L. Potential of Predictive
  Control for Improvement of Seasonal Coefficient of Performance of Air Source
  Heat Pump in Central European Climate Zone. ENERGY, 2018, roč. 154, č. 1, s. 
  415-423. ISSN: 1873-6785; \mbox{(IF = 5,537, citace 12)} 
\end{itemize}

\noindent \textbf{Diplomová práce:} Aerodynamický výpočet vzduchové části
parního kotle

\smallskip
\noindent \textbf{Bakalářská práce:} Vývoj cen energií od r. 1989 a jeho dopady
na techniku prostředí


